[神之水滴］有冇巴打飲開紅酒白酒個啲

近排跟同事飲下紅酒，以為紅酒係法國先靚野 但呢排人地介紹飲下意大利，發現原來都唔錯同平好多
有冇巴打討論下

不要深究

巴打有飲開？

冇人飲

之前好似有post講
Penfold bin collection 我ok ga la

Moscato 未飲過 但聞落好香

白酒飲開moscato d'asti 平價但有質素
中意佢有氣泡 味道又夠豐富 又唔會太甜
食飯配上來一流 無論豬牛雞海鮮都無違和感 [好易夾

都飲過係幾好，餐廳侍應介紹都係貪佢平

白酒可以試下elena walch Pinot Grigio 2015都唔錯，又平 平白酒放兩年口感都好清新，百幾蚊貨仔算幾好

不錯

Moscato 真心正

白酒同紅酒個玩法好唔同

西班牙都好多正酒又平

有咩介紹 班朋友呢排飲意大利多，我都係同朋友學下野

經驗尚淺巴打，感覺白酒都係愈新愈好飲

我都有飲下意大利紅白酒
意大利酒比法國酒平啲啲

左邊 Toscana Craft Beer, 右邊 Toscana 紅酒
兩支都好飲到爆

鐘意飲sauterne

有無咩牌子推介

暫時覺得白酒呢隻唔錯 食海鮮飲呢個口感幾好
有次食炸雞都飲呢隻都唔錯

右邊飲過

西班牙，La Rioja Alta gran reserva 904，抵飲，不過要時間breathe。

意大利我鍾意Tuscany既酒

有冇759買到的紅酒介紹

呢支平靚正，夏天飲一流。1881飲第1次，回味無窮，專登上網搵。依家1881都收皮

Alta Gran Reserva 好飲，不過要擺耐D.

利申： 已買2001，2004，2005. 仲等緊

Marketplace有支紅酒唔錯 我係屋企長期入貨

真係平靚正

2001 ok ma? 幾錢

西班牙酒巴打，呢枝都值得試

早兩年wine tasting 試，覺得youngD，預$300到。一箱買再抵D

真係要試下先知 thx 巴打

飲開智利出嘅
近排去marks and spencer 買多

每日食飯都飲一杯，有啲人就話好甜，但我覺得甜甜地好似提子汁咁幾正

Pin 407

但老實講性價比唔高

留名學嘢

飲得甜好易上癮

Moscato 白酒好多都不錯

Btw 你個名

呢支99分唔知擺多幾年會唔會仲正

Penfold我覺得唔係差，只係marketing做得多先多識，但會有其他更好選擇。利申：飲過哂389,407,St Henri, RWT, 707, Grange等。

澳洲我鍾意買Shiraz，Henschke，wild duck，ben glaetzer，chris ringland

起碼擺多二十年

其實真係擺得愈耐愈好飲咩？

係咪都好睇樽身材料靚唔靚，同隻酒品質問題
隻酒級數差放幾年反而仲難飲，求教

澳洲酒唔係單寧低唔放得耐咩？
利申最貴都只係飲過407

真係唔捨得飲，唔知幾時開好

407已經好好飲啦

有冇巴打試過日本個隻登美之丘？